我做咁多野都係想同你和平相處

但無論我做幾撚多野都好
你都係唔撚會滿意架屌
你話想見我
我屌你老母我咪早撚D起身同你FaceTime囉
屌你 我一次唔知醒你就已經要絕交咁款 發尻晒我脾氣
我呢排忙 屌你一有時間我都已經即刻覆 至少一日覆一次
覆唔切我都會講聲早抖 聽日再覆
但你話我但無論我做幾撚多野都好
你都係唔撚會滿意架屌
你話覺得我樣衰
我咪日撚日化妝先出街囉
你話我著衫樣衰
我咪特登買撚晒D衫見親你都唔頹look囉
你話你想見我 但你去左exchange我地有時差
我屌你老母我咪特撚登早D起身同你FaceTime囉
屌你 我一次唔知醒你就已經要絕交咁款 發尻晒我脾氣
我呢排忙 屌你老母一有時間我都已經即刻覆 至少一日覆一次 每次覆一堆
覆唔切我都會講聲早抖 聽日再覆
但你話我咁撚忙不如咪撚覆 你唔撚會介意
一日先覆一次不如咪撚覆
屌你 你次次一覆就打論文咁
我自問都己經覆得好多 但你成撚日話我hea覆
痴撚線？
係咪有撚病？
我以為我地分左手都可以一直做朋友落去
我以為我地已經和好 做朋友都唔會有條刺
但點解你成撚日都淨係見到自己既付出
永遠見唔到我嘗試經營呢段關係都好撚辛苦？
點解你可以成日都咁撚無理取鬧？ 我真係好撚辛苦

分手

都分左手仲做黎做咩

分左手唔做得朋友？

實可以嫁 一系放唔低覺得有得復合，一係你根本無愛過呢個人

巴打係愛佢既打完篇野就同佢傾下喇
真係分開就後悔莫及。

同佢傾完 佢更加發我脾氣
痴撚線 覺得佢好煩膠
同佢相處好辛苦 點做朋友

而家已經冇咁愛 每次佢一發我癲就係度燃燒我對佢既愛
都唔係淨返好多
佢對我愈來愈唔重要